再見初戀

你覺得我有屋企人朋友就得啦咩
冇用架 我唔會同佢地講
我覺得好尷尬
我只會自己一個哩埋喊
我只會自己一個人面對

如果你覺得好好笑
咁你繼續喺度講風涼話
起碼我知我仲有少少俾人當娛樂嘅價值

我都係連我最fd嗰個都唔會講

有咩尷尬

唔想俾人知

因為之前我嬲佢 但我又冇聽朋友講飛佢
依家俾人飛返轉頭
我依一刻 淨係想死

唔係邊個飛邊個嘅問題
而係我知道自己仲好愛佢
點解最後都係脫離唔到依個結果

個人認為依個時候朋友家人好重要 有咩想講一定要講依嚟 而佢地係好好嘅傾訴對象 佢地知道你咁一定會係擔心多過尷尬